前線 V 小隊: 預告區選前伏擊警員

區選都過左幾日 究竟V小隊係都市傳說定係黑警被襲後內部封鎖消息
Source:

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

最好時機係反包理大果陣時。不過如果區選前真係做野，有可能改變選舉結果

定係V小隊困左係POLY入面

屌，香港人欠佢哋

有可能希望無事

V小隊會唔會從此變成都市傳說

封鎖消息都唔出奇
之前荃灣個休班警遇襲都不了了之
5個月黎唔通又冇離職潮？
畀其他警甴知道有同事返到屋企發現死左全家都仲得了
公佈左一陣有破窗效應或者打擊士氣 仲大鑊過死幾隻警甴

知唔知啊mon post 狗
你大sir 冇當你地係人吖

真係封鎖左消息有幾奇
之前有隻狗收工比人斬 白粉報報左陣就已經無黨媒報
我信手足

假如V小隊要轉地下化 應該唔會去守poly

是旦入左隻鬼就玩完

應該唔會 佢地有講話已經唔再入人

會唔會衰咗

我都信 希望poly一役佢地無事

消息封鎖啦 都有幾十個差佬中左招

我覺得成功既話有可能會封鎖消息 但衰左黑警一定要煲大

我驚衰咗滅口咋

可能係poly手足，或只係想嚇下對方，反正立場都消滅所有證據，無謂再考究

如果係關poly事 希望佢地走到潛返一排水先

可能係講下屆

直覺令我覺得
好多小隊真係做左野 做到野
但係為免比人ＴＲＡＣＥ到而唔會影相做證明
另一方面大狗好驚其他狗知道左驚，拒絕番工行動拎假
所以將所有狗遇伏兵既消息收得好埋
通哂天既只係冰山一角

信
之前好多連登巴話有人響九叔附近做伏兵
幾個大隻佬揀落水狗

丘品好似有講過柴灣有單13popo休班時受襲

但詳細佢冇講

推！

victor ，
警隊只係政權管治香港的一個小分部，如果三萬警隊的確可以被你們的局地戰，影響軍心，什至引起離職潮。

但如何處理中共的重大實力，公安/武警/解放軍，以上次武漢焚化爐示威為例，中共會徵集市民作為特別公安，如果香港情況，應該係搵一些激進藍絲，佢地人數都唔少，重點係當一個家庭有一個特別公安，會一家程度影響家庭中其他黃絲成員的政治光譜。你地會點處理這班人？

另外，解放軍會混在警隊中，這應該即使不是事實也是可行策略，因為現在警隊人數與編號完全不公開，如果中共派更多解放軍落黎，本地警員全部只作高級領導/後勤，以定軍心，你又會唔會有策略上改變？

最後，據我所見，和理非心中重點是明年立會選舉，如果一部分和理非抵抗唔住心理道德壓力，不承認你們的行為是同路人，冷處理你們，什至必要時言語攻擊你們，你們心理上會唔會接受得到？你地會唔會言語或行動反擊？怕唔怕造成分裂局面？

唔係今次都會係下次

衰咗班狗實煲大佢
之後乘機推埋休班狗可以帶槍在身

屌之前仲有隊人馬上黎Cap水殺人喎

水份愈黎愈高

靜靜地贏，完。

你講FB 個個假既屠龍page?

又話毒氣 武裝部隊又話殺警 成班得啖笑

死狗都唔需要講

應該係啦

撐警谷已傳緊

一句講哂：我信手足

200刀手 同 V小隊 係咪都係都市傳說

上水𠝹banner嗰個亞伯開咗個先頭

Source?

我信丫 警狗一定封鎖消息

我唔需要知，唔想知

果個阿伯私怨

影響士氣一定鎖

冇人想知，靜靜地嬴
最好得啲傳說
響警犬界同親屬間傳開

同驚慄片一樣
見唔到真身嘅鬼，畀血淋淋嘅怪獸更恐怖

好多都入曬icu
所以區選之後佢地收撚曬皮
點解警察福利會即刻撥錢 幫被起底警員換車牌就係因為咁解

如果連登仔上戰場 對家真係哨兵都可以慳返

搵人 Mon 住連登就得

反正連登仔做之前實開 post 講

開咗 post 講實會跟住做

做完仲再開多個 post 報告

agger
樓主似想binc分化多

你估真係會做完野影張相打卡咩，mon post狗你地真係小心啲喇，睇下大sir有幾多野隱瞞緊唔俾你地知

其實好狗傷晒，封所消息

true
走佬都要大大聲講

同流浮山刀手齊名

推

好多人相信你地架! 默默做實事就可以了, 有咩等煲底日先再講

我諗佢地預告得應該唔介意有人開post話既
希望有既話真係會響警太界到傳得開
唔知會唔會有警犬家屬被滅聲呢

唔想知 完

私怨單拖𠝹banner 都人擋殺人
對準政權最少都要到呢個LV 啦掛

但佢地而家都大大聲講

至少過百黑警比伏擊

區選嬴左
要收山啦

可能佢都係V小隊

靜靜地嬴

毒氣咪有2個細路比人拉左囉....

at least知道冇失敗

失敗就已經俾狗拎出嚟講

點都好 做到野就係手足

明明吹水小隊

真屠龍tg channel澄清咗
只可以講小心啲睇

無發生過自然無失敗，香港邊會有秘密，前排仲來個cap水屠龍

冇發生過咪姐係冇失敗囉

啱
真心地下化低風險好多

佢地既然接受得訪問又咁高調講出黎即係有信心唔會比狗捉到啦 咁應該都唔介意比人拎黎講

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

肯定係差人自編自導自演

無人想知你做過乜 ! 静靜地嬴，他日才可煲底相見

麻包袋都封鎖晒消息
真係冧左狗都唔出奇
不過真定假冇乜所謂
係真嘅咪當bouns囉
自己冇膽做
冇必要勉強其他人做

問題係無可能做完上網四圍講 想比人跟？
最好咩相咩片都唔好影底

班狗一定唔會公佈 高層亦都會要求收聲唔準四圍講

你諗下如果其他狗知道會唔會影響士氣同人心惶惶

如果真係斬咗 出埋街先至可以令區選逆轉 咁點解唔出

出到燒車火魔法 甚至信號彈射狗啦
根本唔會影響到區選

加上班狗點會理保皇黨區選係點
佢地留意自己狗隊士氣重好啦

鐵票盡出，本身應該諗住區選贏硬
出咗呢單嘢就可能要叫停區選

Hi 殭屍五毛

多謝 V小隊
核爆都唔撚割

各有各做啦，好煩呀。
係咪要見哂光，上哂熱門先叫做過嘢。

Source？

如果你目的係嚇狗，你會唔會比佢封鎖消息

同流浮刀手一様

同一派黎啦

呢個係V小隊想做既野, 而佢暫時未做到

係都市傳說都幾好呀，估唔到存唔存在，唔係重方便做野咩

冇人信先容易做野
要引爆果陣先然會爆

同anonymous 一撚樣 鳩吹

同流浮山三百刀手一樣

林鄭講五大訴求必加「所謂」 今日口交部回應人權法案又加「所謂」

問咗流浮山先啦

如果有小隊比狗捉左
班狗仲唔開哂記招同埋拎正牌派槍比狗24小時用咩
而家根本唔敢出聲知佢咩事啦

一定係封鎖消息
由好多source 聽返黎
一直都有地下小隊做緊野
各位mon po sir 小心有日返到屋企
全家出晒事

USA

佢地班狗出左事自然會內部知同驚
我地其他人知反而意義不大
因為小組去行動既行動
唔係參與行動既人就做其他野
冇影響
而家響度討論小組既秘密行動成敗冇意思
大家只需要知道好多手足做緊野已經夠
係咪?

一係鳩UP, 一係成功左黑警封鎖消息, 冇可能係衰左 但而家我覺得鳩UP機會大D 之前佢地好似講過話做完野會出聲明

我信 V小隊

做得多虧心野
半夜收工真係要驚驚青

咁即係狗内部知定唔知呀又話驚細狗知封鎖咗我係睇唔慣明明冇事發生但成班人圍爐打J

200刀手，A隊B隊，氯氣彈，V小隊
大家明未？

警暴太嚴重 殺左都唔割
政府唔懲罰佢地 只可以找"蝙蝠俠"出黎救世

咁V小隊可信度係高過前面3樣 起碼真係斬過狗 點知最後都....

邊有遊擊會預告行動

老老實實
做完嘢唔洗通街唱
班警甴都唔會將有死傷嘅事傳出嚟 因為傳咗會影響軍心

總之非勇武嘅我哋 做返自己本身
兄弟爬山 各自努力

好多消息都冇公佈過

只要有心人人都可以係v小隊

手足齊上齊落

呢個post 好多五毛屌v小隊同屠龍小隊

下屆區選前

之前唔係出過po話已經有好多大廚整過碟餸喇咩

曱甴全部低調甚至封鎖消息

衰左d狗一早也文也武啦我信手足！

靜靜地贏

但問題係佢地冇可能滅得哂3萬恐怖份子, 佢地咁做既目的主要都係令警甴產生恐懼, 但做完單野唔通天既其實做唔到呢個效果 再加上佢地自己講過做完野係會出聲明承認責任, 咁即管等多幾日睇下佢地有冇野講

老豆搵仔都講左有十幾單成功例子啦，上層封鎖左消息，班狗仲以為無事發生

前線V小隊同海豹係一個級別，一出手就死幾百人了，小心點都岩既

唔想知都市傳說

老豆搵仔team a team b?

人地冇出聲又唔代表冇做既
唔洗BIN人

Why so true

source 你老母
藍屍傳既野洗撚SOURCE

做咗就得 唔洗講出嚟

可能就係考慮到選舉問題

會唔會最近果個退休警唔係猝死？

V小隊只是個信念

同老豆搵仔+魔法學院一樣係度廢嗡

死左未？
唔想都要永久傷殘 plz
講緊cs go

屌你 V小隊同流浮山刀手喺異空間打緊

內部可能會用休息請假個啲避左件事佢

佢地已經唔係前線小隊 係革命軍小隊

V 小隊要做野會唔會上黎連登唱通街啊?